【2042】國泰已指示六、七班航班的機組人員上班。

【2042】《蘋果》接獲消息，指國泰已指示六、七班航班的機組人員上班。

有無人返緊去機場

唔識講 費是被屌分化撚

你估冇機就唔洗番咩

幫手洗版，冇咩人知

屌 今日已經達到目的 唔好搞到人返工又放工

機組人員會想講：屌你老母我諗住放假㗎

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

機組人員冇機返黎做乜？

國泰城 Stand by